[redvelvet]頭先同wendy落bar飲野比人打到斷片...18+

最近同wendy都冇乜點見面頭先佢就call我出黎一齊食下野飲下野咁 本身想玩jer仔唔想出去==但我最後都係去左

於是佢就帶左我去一間佢平時去開既bar到飲野 間野係樓上鋪黎唔算多人 個feel幾溫馨有少少cafe既感覺
wendy話佢間唔中都會同朋友黎飲野 佢仲話個老闆幾好人幾nice 以後可以放心約係呢到見咁話

因為我係第一次落bar平時又唔飲酒唔知叫咩好 見到有杯叫咩long island iced tea好似幾高級 咪叫黎試下 心諗tea黎姐實冇死啦
而wendy就話佢那個來唔想飲凍野幫佢叫杯熱牛奶就ok我仲笑鳩佢話pussy先飲呢d
btw我杯野都幾好飲 但唔知點解飲左幾啖我就已經feel到個人好暈 唔知個bartender係咪沖錯野比我==

之後就同wendy一路食下野一路吹下水講下最近d事咁
講講下講起twice我就話我最近識跳yes or yes 佢話隻舞好難跳係高手先識跳 之後唔知我痴左邊條線即場行出去跳yes or yes表演比佢睇,但其實我只係識跳一段仔==....

在場d人係咁幫我歡呼打call 連BTS個v仔都係到幫我打call (後尾先知原來佢都係呢間bar既常客) 跳到一半我已經開始冇貨 但為左係wendy面前型 我唯有頂硬上!!

唔知係咪酒精搞到我開竅我竟然識跳哂成首,果刻我仲以為自己係天團twice既成員之一 我仲越跳越勁用左2倍速黎跳 場面完全過激high到痴線最後我仲嘔埋出黎!!!wendy仲睇到呆左

跳完之後我就同v仔say個hi 多謝佢頭先幫我打call仲摸左佢jer仔一下
點知佢經理人冇啦啦推鳩我 我即刻發火打鳩佢經理人 最後我比佢經理人打到仆街仲暈左...最後要wendy扶我走+幫我比埋清潔費 我仲比老闆blacklist左==

唉..原來飲酒係會咁的 以後唔敢飲酒了==
btw今日同wendy去街很開心 ...18+

太長 唔撚睇了 我射精WENDY

我睇晒==今次寫得幾好

原來我咁耐冇開wendy post

躝啦傻鳩

我同wendy做左愛大家互相交換左第一次

鳴鳴 冇錢買新專輯抽唔到小片了

真人真事==

好高汁

睇曬 =.=十卜清 下次call我黎撐你

想射精....

多謝g持

下==你好唔好打架

rv正到....

樓豬又出垃圾post==

當wendy笑既時候 我也很開心

唔係垃圾

agger

Sm班黑衫保安係我c苦=.=

又唔記得邊d圖係post過 有冇手足幫下手post下圖

收手啦樓主

個死8婆又搞搞陣==

痴左線

下==

yg果班先好打...

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

no色情plz==

rv cb你先記得wendy\/

我是很可愛的

唔知點駁好==

下姐係點==

tg 我

我平時同wendy出街都係咁

點解==

我很可愛

ching好癲

Wendy個頭

仆街唔記得買selfie book2

希望你唔好亂屈.....

咁快上熱門

嗚鳴 好想買新專輯抽小卡

係囉 Wendy刀唔sick樓豬

錯眼睇以為係喬嬸

乜水

我色情rv
我色情wendy

我射精wendy

上次問問下連消息都冇埋==

rebests

喪心病狂

巴打真喺冇改錯名 改得好

人妻味

收聲啦傻鳩

我

肥wendy

Wendy又靚左個級呀樓豬
好想比佢玩jer仔

我射精bts v仔

no色情

我屌v仔 jhope

rebests啦

射精...❤

wendy 💘

我玩sowon yerin sinb jer仔...18+

個鼻同個面形想點

sinb yerin 你嘅
Sowon bb玩緊我jerjer仔

又偷食

我舐佢腋下一下ok?

你俾wendy我舐番一吓咪得

wendy超細粒

咁撚長冇心機睇

冇wendy圖

牙joy副偈

no色情==

篇嘢太短 有啲失望

咁都短==

我舐wendy腋下

肉wendy

樓豬娛樂台痴漢, 大家要保護好自己偶像, 唔好畀佢色情到 (twice件閪面同多腎就冇所謂

琪琪qq

咪屈OK? 我rebests其他偶像 我專一wendy...18+

2:50聽到seulgi笑就想色情....

早知唔留言
喪仔係咁講嘢

❤

正喔

我舐她的西

好鍾意睇wendy今野

食野

me去打機了 大家再見

打飛機

樓主點睇呢張相，我望住張圖望左一個鐘

太carzy........唔係好敢睇

咁嘅垃圾po點推五頁

收聲啦傻鳩 明顯係高質post

愚樂台果然9成廢青

駁唔到==

新圖

廢post咪再推

靚到...

幫手up新下圖ok?

咁skr....

可唔可以send多次wendy喊個張gif比我
搵唔返
急用

Irene

D眼淚係p出黎個張

有冇多d細節牙==

seulgi

冇記錯係船個張？

定唔係wendy黎

Seulgi黎

我激嬲左個韓國朋友
我話佢影相勁似牙豬媽
佢嬲9左我
我要搵返左圖同佢講我豬錯了

應該係seulgi 知你講緊邊張

圖

我有3張 但暫時只搵到其中一張

抵啦傻仔

搵埋其他2張了

小矮人...

謝謝